拜登坐正之後，有一日收到個電話....

仆街 set左時間
自己拉返前

同我炸咗個自由神像佢

炸埋個六角大樓

炸埋白宮
同我拉個拜登出去屌

仲有咩可以炸

仲有國會大樓

炸埋金門大橋

總統山嗰四個柒頭唔使旨意留低

Xi : 同我炸左自由神像，自由係我比你地，區區一個美利堅省憑咩可以有自由？
Xi : 同我炸左金門大橋，一帶一路四通八達，區區一個美利堅省根本唔需要咁大型既基建
Xi : 同我炸左五角大樓，我地強大既摺被解放軍絕對有能力保護美利堅省，美軍什麼海陸空軍換哂做解放軍就冇問左

Xi : 同我炸埋你自己，反正美利堅省已經比你玩壞左，你已經冇利用價值了，死人先守到秘密，等賀同志上台幫我好好打理

仲有咩可以炸
世貿比拉登炸咗

同我炸埋大峽谷，你地需要既係萬里長城
美利堅省需要一條萬里長城

將我xi 大大嘅相掛係白宮上面！